[新手 士多啤梨 食評] 菊池，古都華，櫻花

是咁的
今日生果聚會
買左堆生果同朋友 share
順手打個簡評

利申垃圾脷
唔好屌得咁盡

日本 奈良縣產 古都華 士多啤梨
小粒對稱，香甜豐層次，口感甜美
香味濃郁，有桃&青蘋果既酸甜交集感覺
層次豐富

日本 德島縣產 佐那河櫻花 士多啤梨
色澤紅潤，對稱均勻，香味清淡
甜度算中上，但香氣維持續性不足，略為失色
*無圖

日本 熊本縣產 菊池 士多啤梨
士多啤梨界重量級王者，沒有之一
特殊方法以蜜糖培植
體型巨大，香氣四溢
飽滿多汁，口感鬆軟
甜度雖然比不上古都華
但其特殊香甜氣味持續澎湃奔放
入口時強烈感受到其香氣
並於吞嚥後長時間持續

*圖中為細粒版 菊池
大粒版 600幾蚊，無買

--------
同場加映

墨西哥 黑莓(Blackberry)
香味甜美濃郁多汁

墨西哥 藍莓(Blueberry)
香氣特殊，帶有香草味道
酸度低，甜度稍高於智利藍莓

智利 藍莓(Blueberry)
香甜略帶酸味，質感軟熟

荷蘭 紅醋栗(Red Currant)
*買唔靚，不作評論

甜皇，又平又甜，有香氣

邊度買架？

rich

royal黎, 你買唔到架

係，買唔到
要去樓下個果柵買

入黎就係為左睇呢句